FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (225)WL Extend到禮拜一+WFH

有預感今晚出83+

屌 我 PRIME ICON PACK 都係中勁過尼馬, 搞到我見到支旗開心左1秒

隻基沙文同普金美斯差不多
一球嘢買條氣

一定出洗卡sbc
臨team 2前完

可能星期日或一晚

出咗新卡後
從新諗過換咩icon人啦

有咩諗法

五腳可以鳩射

抽晒全部pack
最好totwm pepe reina

花wf都唔差 key stat仲勁啲
不過新嘢hype好正常

日本仔squad

有無奧燒食評

對咗場麥明詩 好勁

最勁個個show唔到樣

謝4
希亞路

打cam 普金美斯仲勁啲添

想入但係已經好多右翼

妙姐表演高難度動作,慶祝ea 生日

當弱化ss Messi?

之前想換栢金 KaKa

而家可能換比提 大簡

咁希亞路先 謝4有愛 thanks!

James martins嗰啲？
佢地做sub咪得
麥明詩一定正選

打st就基沙文 不過5腳加靈活87 ben都得 除非一定要西甲加巴 cam就美斯

頂 用呢隊打緊muji

電話佬 小花 尼馬 包皮
賣緊隊 好期待

屌你咩...用哩隊打wl

勁到

我玩一定俾人瘋狂中出

主要係隻bwa買黎試試佢先

DR打極都同一隊

已經比muji屌打咗

有無兄弟可以講下95 美斯打ST 得唔得， 整左隻ozil 好想用。。。

一向都得

美斯打st or cam都得
總之中間就得

之前用曬ben sir, 美斯打CAM , 星期5賣隊留硬吹，點知佢出隻ozil

Bwa依啲同美斯一樣
都係要打中間
打翼一定dem/麥明詩 好好多

多謝手足提點

有無人用過新ozil右腳射波 係咪真5星

想知依家賣coins市價匯率幾多
成隊波11個都硬吹，想賣錢

Seth做左打supersub
可以問下佢

11硬吹係咩陣 想知

我都想試下5腳包皮
不過美斯要downgrade落普金先夠錢

賣埋綠木套現返coins同其他野應該有2.5m
為左連朗隊，迫住用連狗連佢入場即換走佢
有感覺每場比對家睇正選陣容見到我用連狗果刻，恥笑緊我

利申：零課
賺返啲錢買口罩算

Birthday Havertz 同 Muniain 分別大唔大？

你地會揀上 中 下邊個

唔打邊又好怪

但55 賣點又最好打中

呢隻1m 真係overprice得緊要

當佢加強版dem囉

冇人提過bday rashford，係咪即係渣？

Composure得83 揾鬼用

真 同dem 比較最直接

似加強版 dem 好撞d 快d 條氣長d

奴奴下又就快奴好隻BDAY 德甲

唔會太渣啦

但獌就例牌overprice

手快禁錯

post 番廿包中既收獲

白銀個線上友誼賽係咪搵fd 打一場就得

打邊夠用掛？

終於有隻明確目標可以換
隻普金dem由開驚用到依家講咗好耐換rttf dem都冇換

硬吹抽返黎，想睇下入唔入到隊連月巴同Rio

diu

硬吹就自己試下啦

想玩Lozano
回憶無價

華西硬吹都有咁撚堅

我果刻抽到都笑左作為49000，一定要連佢玩

俾連狗入波個下睇下邊個笑邊個

中左佢 真正super sub番黎了

我對個場 對面用嚟打st 不過都真係貴

搵極都係得4格打

隻包搞乜升到咁

我都係
個ping好高唔知點攪

錯ser?

91以上升曬

都係中亞，尋晚就搵好耐先有人打dr，但5格

屌你咩

今日係冇乜人dr㗎喇

打2場都係連波都傳唔到翼位傳返企係到既防中都可以唔知點解溜左個波

啲promo完全忽視中堅
成日出前場球員
搞到想換中堅都冇咩好換

要奴任係趁呢兩日

試下今期啲5sm中堅

下星期WL玩哩隊
Giggs 可以退役

快買 生日包 等你食評

食屎啦你.JPG

留70包中咗隻DJ
睇stat不如用返鬼pk好過

真,
我拎曬d coins 換左100盒口罩,好抵
岩岩先搬完返屋企。

硬吹都要食難得贏少少，當補返兩次Icon pack中gattuso同gerrard 條數，會唔會好d

想做燒 但係好似冇位俾佢咁 點算好
如果要upgrade 應該up咩位 唔要邊張好
✅左嗰啲係硬吹 求意見

仲要短撚嚟

唔用ben咪有位

無聊覺得好似又好笑

唔會夠錢買TOTW De Jong
其他咁多隻De Jong買邊隻性價比最高

你放入squad咪入到隊囉

屌你

咁咪好似downgrade 咗咁

OTW 好平者, 唔駛睇性價比啦

都係諗緊TOTW Nominee同 OTW
都差幾萬蚊

左羊右華仲有隻生日福

對手射波個下頭頂個箭咀由白變綠係咪即係finesse shot?
對左幾場都有人係咁，啲射波準到on9差唔多起親腳就入

係用就一定87 果隻架啦
數字都差唔少

Thanks! 係你答就應該最啱架喇

Time finishing
你打個個高手黎

真，一拉幅圖見到連美斯已經笑左出聲

Tap in 彈game

壽包係會唔會貴過toty?

差兩場傳中同兩場中場大師
真係抖陣先

壽包

電話佬打唔打到st

7皮幾無慮即決啦

一定得5星腳 係workrate有少少問題

已買
開心使用中

卡面靚

召喚妙妙巴
想買coins

未買牙朗心思思又想玩ozil

Bday ozil+HL auba
普金牙朗+if reus

隻麥明詩好撚好扭

ssk有冇食評

牙朗+奧燒duo

$200賣500k全包 有意留tg ps4

今次obj抵唔抵做

夾唔到Chem

係咪即係你地講嘅綠燈射？

點解我有時傳波個人會無啦啦原地轉個圈再後踭先傳
我明明只係普通撳個傳掣

比張hunter 佢食睇下掂唔掂

auba唔好用 牙朗加reus應該好啲

yes

本身清倉買左張金包，而家出ozil 又想賣返金包做左先

應該㩒咗花式傳球（好似係傳波+L2）

即係咁....睇唔睇到
我撳錯咩掣佢要玩花式轉圈再後踭

金包outpack算高位
奧燒過咗冇得做
能力一定包勁
但有愛就做咗先

原來會咁

L2

放coins 2m
包卡包稅 $3.5/10k

今日4:30開波
Feel到會重鉛加delay
星期一wfh打個server應該仲衰

星期二朝早先打都得

放1.5m $3.5=10000 coins
有意請留Tg

啱啱發現可以牙朗同奧燒都7chem

應該100萬左右先算合理價，但點都差過普金美斯尼馬個d一個lv

尼代都常用到綠燈確係唔簡單

咁多隻前場都中唔到

有隻rttf 93 kdb 值唔值得做ozil

我都WFH 可以星期二朝打

點砌好

QS囉反正都砌唔到

Home office後真係情願早少少起身打
做下朝早球王

應該同普金牙朗差唔多
但有5腳
食sniper打ST都得

尋晚已經快手砌左十場 個Gameplay 冇想像咁差

30packs中咗蒙尼恩

cheap cheap地可以應吓節

大陸仔黎

如果係就

有多日打輕鬆好多
有時個人攰 唔夠瞓都要焗打好撚辛苦

呢張幾勁

Fdfgbxgj
想收1.5m

Icon swap 用呢隻普金都有神力 完全以為佢on99

啱啱開game嗰時都好多人推介佢 仲有morales

琴晚係出奇地正常gp

Saint maximin依隻點睇

Extend 得九成都閪

上次extend左，星期一打，直頭三四場有幾秒㩒制都無反應，對面照去

竟然

遲d試 年包 / 壽包

之後有Sbc應該會老是常出現

張obj paqueta好似唔錯

Composure係咩數值？

福壽打唔打到CAM?

WL贏就係因為對方中鉛
輸就係因為自己中鉛
好似對贏輸冇咩感覺只想快快14收工

係
呢個野技術成份好高
今年仲難用左

In game face好樣衰不了

大家點睇 多仔 guerreiro 打中場會唔會好on9

打到依家乜都睇化啦
除非你skill level 係 E, 如果唔係我覺得決定贏輸嘅根本係EA
我自己14-17，一場feel到對家冇力，第二場就到自己啲人食晒屎，啲first touch仲廢過學界，下下交俾人

原來係咁
如果㩒得準其實條友shooting唔高都好易入

一日唔拋低呢個諗法
一日都上唔到去
所謂既Skill level唔係上天安排架喎，係你一手一腳控制

聽講會將射波效果增加到1.2倍

數值低，俾人圍會易啲派膠

成隻猿人咁

我唔係否認打上去唔使skill level架喎
之不過大部份人都係G3-G1，呢啲技術分野唔係太大嘅波好多時真係有scripting嘅成份去決定邊個贏邊個輸

我頭先WL俾Ozil用右腳死角入波
真係諗唔到現實用右腳入波既Ozil係點

Havertz唔知好唔好用

拎晒d coin做左次mid icon中pele
上次baby中拖舟

Who

其實G1玩家勁過G2好多

隻雲佬硬食
有錢先再換

Dllm打sb打到想死

對手係G3定G2有時都未必分到
但G1會明顯勁過G2好撚多

咁呢隻game真係認真得意
我有個frd穩G1, 我成日同佢打frdly, 10埸我贏7/8場，可能咁啱打法格食格

sample size=1

博比人who?

入一粒後去人哋禁區fake shot一下就可以等完場

穩g1同埋g2-g3好大分別 利申g2-g3 打過95kit輸2球

同埋大部份人打friendly or dr 個心態+打法同wl都差好遠

希望EA今晚出upgrade sbc俾我儲肥做icon

真係穩G1嘅 20場已經贏到20場 勝率7成幾
同G1/2打打兩場贏一場已經差好遠

屌係咁打錯嘢

遊戲既gp一致性係好重要,你打lol唔會招ult慢半秒先出到,玩cs支ak既recoil唔會場場唔同
fifa就真係得啖笑,肯打上E個班真係真心愛fifa

咁同frd打下frdly個sample size係咁上下架啦
身邊計埋都係5-6個frd打UT, 仲要係G1真係得一個
咁啱我又真係成日打贏佢，所以有咁嘅錯覺啦

個server閪成咁
每個星期會坐定定奴WL已經係愛Fifa

壽福 雙5星
不過composure 得8x
希望好用

人哋勁先上到e啫 炒對面 大把人RQ其實唔洗好多時間

至於傳唔到波嗰啲，好多時係對面press得好，你睇啲e1玩家守啲 casual players，對面啲球員根本吸都傳唔到

當然network差或者server都好大影響，但夠技術上到e嘅嚟嚟去去都係嗰班...

真
每場個體驗都可以咁唔同
咁都可以穩定控制啲球員同調整自己心理真係好難
哩個都高手（20以上）同普通玩家（11-14）的分別

張柏基達 咁好奴
好感動

屌 見咁多人瀨嘢搞到唔敢落底傳中

順便有理由打下SB

想問ping係咪關ISP事冇得攪
最盡都係14-20

eat sniper +下應該都唔差

用邊間
叫佢上嚟換過隻新modem可能好啲

輕鬆g1嘅同埋僅僅g1嘅已經爭好撚遠

僅僅G1嘅 未必穩定G1到

有線
屋企得pccw同有線

Ping關modem事？

其實正常ping應該係幾多？

Noted and thanks

我連到香港人通常4-6ms

南美盃sbc啲人揀邊兩隻最好

Tap in

你pc定ps pc嘅話有99.9%唔係對面勁 係開掛

屌啦聲 打左30 場Sb拎300 win pack 連Board都無

我都係有線 最盡20ms 打打下會lag

傳中彈GAME係咪冇得搞

試下reinstall隻驚

唔好意思巴打 搵唔到你個名

WL extend 左？

Ozil好好用

我啱啱都做左

點好用法？同de bryune比呢？

佢珍惜哩份友誼啫

Kdb好撞d我有愛另計
但我都唔知入左幾多球右腳goal
依家場場入波多過賓爺

Pc我上網搵唔到ut外掛
有嗰啲好似係offline版
唔知ut適唔適用
好想有個無限coins掛

唔係無限coins只不過幫你狂打sb

Gp閪撚到

打左6場wl 目前唔錯

岩岩聽番
琴晚開pack 見到線色燈 嗌到走音

想講我成日對個唔係成日玩嘅frd放水

6g6w?

有無自然反應吸番左腳先射 定右腳照狂ban

無啦 3w

除左toty 其實全部一樣

Same here
上年直頭送coins俾個frd氹佢入坑

我無理wf 隻隻我都見有空位就ban
自己一埋門就急同埋技術屎

不過佢一贏左就寸寸貢又唔識l1r1

正一仆街朋友黎 叫人打fdly咪算囉 叫人打fut

誤入毒海

佢抵抗能力強算佢好彩

哩要讓三場就炒佢一場甘嘅
等佢知道邊個先係大佬

係呀
就算5格入場都係會時不時lag
但係patch前其實冇咁差，係patch後好似明顯咗

最衰通常贏一舖就唔肯再玩

乜鳩生日咭都唔中，抽prime icon又閪埋，砌拉膠算

場場wl個個都拎住半隊loan moment icon黎打

打SB你入一粒之後去人哋禁區哩個位
一下fake shot就可以放低手掣做其他嘢等完場

一係你留tg我搵你

有冇link 想睇返

留link啦巴打 一禁就搵到
猜咁耐仲未買到

依個位有d難入

照計cup返左腳射好d
個個都知你燒有得起右腳實封

好靜

三揀一 各位會upgrade 屁，花，定ssk好

pc呀，2場都大陸拼音名黎

打到最後1場先17w
上17個場60分鐘仲輸緊3比0，86分鐘追平最後89反cup埋cls

隻futmas ssk成日散步def awareness低

用成1000蚊fifa point乜7都冇，反而twitch prime 3月個pack峰返張djene

我都覺 早兩個禮拜明明好地地

隻聖誕福已經覺得唔錯呢隻補埋個wf應該好好用

隔住個mon 都聞到陣公廁味

福定c朗正前？

原來而家興係後場鳩猜然後放直線搏你轉唔切人

Cls 嬴緊兩球又彈...

WL gameplay如何?

係 根本就係EA控制
隻告魯夫 波都控唔到 下下要修正 人地一拍埋黎就無左

打閪咩一完埸就彈 垃圾server

屌 踢踢下成隻game彈左 咩事

隻Ozil都係supersub算 要棄raul先可以用佢

87丹擺中間做唔做rg屁既效果？

巴西窩利唔係成日出到
有咩易啲既方法?
一係變頭頂，一係打飛機

Moment kaka點 我都想轉皇馬

我l2+三角形 傳中 個波未落地即刻射
前面擺晒啲巴西人

Double tap X 我覺得最易

勁 好好玩 好扭好撞 射波勁 有5* skill 有fs

之前用佢張91覺得麻麻 頓頓哋 你放佢打咩位

double x 都試過，我自己麻麻
可能試下樓上咁
笠傳應該好啲，我而家都淨係用O
踢左4場先解左2球

面對個龍放開你所有制,禁一下r3,再射, 易到唔知點講

91 用過打cam都幾好 食完marksman 用卡卡勁要識5* skill

6G3W
10G3W
屌又同之前一鳩樣

識用牛尾巴ok?

刷唔撚到
啲仆街成日係我刷到1g1a之前就走場

應該福 唔洗就右腳
2邊都scoop turn 就抽埋去

終於收工
可以回家開下pack

連輸3-4場 就熄機 抖下再黎過 運氣就番黎

同之前法國仔 頭鎚任一樣 入一球對面就走場

單刀tick起個波射 會唔會易d

我又好少遇到失一球就走場的玩家
最少都失2球, 3球先會走場

可能我時機唔準
之前有啲任試過
tick完射唔count
陣間再試下

我覺得睇你咩陣
非meta cheap 陣G1已經係高手級 （e.g shing 都係20w )
meta 陣G1 = 基本

巴打無報wl? 咁得閒打dr

奧燒食咩chem好
又比狗又奧燒
阿狗已經射咗

個波唔可以落地 唔落地就count

試過用lukaku g1

Hunter / engine?

我打好多場wl 都未見過奧燒 係唔係一拍就甩?

有d印象有位巴打話lkk好好爆

呢個week有3埸比人反cup 好sad
依家15W 淨9 想上一次20

Pack又開屎 打完又彈game
屌 熄機做嘢算

好鈍 好有愛先用

差傳中
真係試下唔好阻住我做任

大把人用勁陣都冇G1啦

講真WL差唔多7,8成都係meta陣嚟
邊會7,8成都G1

我都好多朋友打ut g1 以上係20%....仲要係多人勁陣

依個真 9成前面包屁花Ben sir

extend可以慢慢打

至到星期一晚1點？？咁可以抖陣

又唔覺 甩左下多數又執得返
依家都係靠佢入波

平時穩g1既話，lui而家live個陣應該都做到g1，最多前鋒換隻son會再輕鬆d

多24個鐘即係星期二下晝3點

中場線附近嗰個位我成日都做唔到

唔該巴打我打得3，4次唔清楚

咁Ok la

84有broad 都會 心諗又唔係咩好野

上星期狂死又唔extend
今個星期暫時未有事就extend

你老母臭閪

第一次post ID

賤撚到輸緊2-1俾我 突然set off side trap 示好 以為佢放棄

我讓番佢解兩下

轉頭同我真軍 full press 仲想贏

呢d真係正賤閪

上星期係香港時間下午死 冇人care
今次鬼佬時間下午死

幾鐘意呢個promo st唔使玩黎玩去都係果幾張5星腳

幫到堆廢卡翻身 期待下星期堆卡

同意

好多都係本身meta 卡喎😩

可惜窮撚都係無份玩

打sb又彈
打dr又彈
想點呀大佬
晒時間

用屁馬 包皮一場做幾下rainbow算唔算閪對面做完我即刻認真打炒佢5球加睇慶祝

窮撚只能夠玩Sbc同Objective卡

大部分都有另外既special 重覆重覆咁出先係d人屌ea原因

咁佢係過你定玩野先

見到福仔想玩下曼聯前場，福 Bruno c朗

點樣分

又包皮 ssk 福仔

Team 2應該又係果幾個

係後場自己尻玩 定真係諗住過你攻你呀

輸緊都用就係拎黎過你
利申成日用黎過人 d 人估唔到

佢係用嚟過我好彩我都係睇左兩球 如果唔係就怪錯人

一陣俾人post 你ID

唔係full replay應該冇野掛不過佢做嗰時覺得好挑釁

奧燒隻右腳原來識郁既
雖然好唔unrealistic 但起到腳個下個感覺好好

條友係咁mon住我燒隻左腳

封曬你左腳位

但仆街唔記得左5星右腳

奧燒食咩chem好 cam位

本身呢堆卡 勁既得包皮 最多計埋sbc張世三 仲有咩?

奧燒都五星夏神得四星

On9鬼佬

Hunter

多謝巴打分享

痴線 屁最值錢就係招rainbow

今晚幾時開台

你用開好野啫

Lozano 定 adama做Super sub 另有Kent

夜d 好似extend左可以慢慢打

點解我會撞到siubb巴明明我12g4w
畀佢隻油雞撚到冇晒心機等拎400分算

咁真係 福 griz havertz本身唔算meta掛 張明詩就本身低rate stats一般 仲有lozano correa 蒙尼恩 objective 果張

斷撚完未呀

基沙文3腳本身都冇乜人用啦

$3.5/10k 收1.5m

斷埋線ea又然

Ea係咪唔想人奴

ssk 福仔而家唔算meta啦

I know that feel 星期五打14-5 星期六打 12-9 打26-14夠14w就停手嚕

仆街 奧燒中大伏
下下就晒右腳佢都要同我用返隻左腳
有冇ching同我一樣

成個月無打WL，無咩upgarde隊波，平時11w或者14w，暫時2g2w，唔打住

係 始終左腳慣用腳 但又比到波 吹佢唔漲

Wf5都要用返左腳⋯⋯

佢意思應該係隻燒點都default左腳？

用mendy打右閘呢個問題先嚴重 下下用佢放狗成日用左腳

但燒無個咩專用慣用腳trait

呢堆仆街卡搞到而家成日要留意人地隊波有冇ss bday

正常啫，左腳球員推波會用返左腳
正如尼馬真人都係用右腳推波

我無事wo下下入波都右腳多

入唔到隊

咪Mahrez 咁

幾時有sbc可以幫我消左張prime辛隊

mid icon sbc

好耐冇玩 送左1050點 係咪可以留出年

正路下年佢會問你轉唔轉FIFA 20啲point入去

有無電話食評

應該打cam最好

自從更新完 無一次wl係打得返正常水平 我真係唔撚識玩了

我一定要知？有人想知？

藍絲台今晚幫唔幫我開包 唔開我就自己開算

想問wl係咪extend咗？

好難唔好用
2星升到5星腳
本身scream都唔鈍

Befriend k?

Olmo見人話只係西班牙版Reus

87 pepe 好廢
唔知我唔識用定點
有無人都係咁覺得

有無人屋企無飯開要局住出去搵女食飯

係 會成日唔記得對面隻野5*腳

Yes, by 24 hours

難聽過粗口

利申：同女食左幾日飯

你最有錢
有排你係咁中promo cards

有無人無女焗住喺屋企食飯

不如pin返EA extend個notice

其實係咪得米左

92包大大小小嘅pack 開哂5 walkout
event中Correa 算唔算合格呢長balance好低
Totw Koulibaly
兩張普金
Untrade prime史長老

冇咩心機玩喇 今個星期wl都冇報 睇黎要棄驚了

點解咁多人有得送

阿好齊腳
防中又有vieira

想入手 唔好嚇我

thanks for playing

斷左三場已經......

ozil抵做？

Icon swap仲有幾耐 未刷哂

得咗米就串串貢？

唔想用美羊做st HL完全唔值依個價
可唔可以出birthday拿卡

阿仙奴版son

要做了

屌又扮有女

其實佢都係出黎出去呢堆人
Pogba仲未出lenglet又未出isco又未出
每個event係都要出其中一隻屁包美朗 cap水

撞一撞又十二撞一撞又十二碼連續3分鐘射兩球
第一次清到第二次收皮

屌你老味 開個pack都彈app 點玩

隻moment sane係咪值得做
對親佢都被佢屈死

所以好反智
2去到5星

由其依家, 全部聯賽停曬, 自己又 home office, 應該都攞唔到新人版權

16W 淨4
卡關卡勁耐 埸埸比人CUP......明明領先幾球先 自己屎波
今晚先繼續 應該冇機20喇又

皇馬差唔多張張卡都卡哂special card仲isco

我好似無中過貴promo卡
係中過owen 喊包 sif mane

Ff下 其實自己屌緊譚 仲送野飲

後備龍都有

課point就中 包皮 基沙文 一pack過有

Moment 柏金可食用

仲有Icon pack中森保達

揾譚仔阿姐食飯係開心嘅

做哂全部任最快幾時可以攞到carrasco
好想快啲用

咁都唔夠？
係咪又想引戰

其實出咩都有人唔滿意
出who 出meta 出重覆 出南美 出冇5*skill同腳 全部都比人屌

楊妙妙巴打會唔會回收coins

普金豬腦唔錯 做支點頂下波幾好

又想搏屌

三餸送野飲

妙妙巴唔放coins啦

撞到隊爆機隊隻Moment真朗係咩位鳩射都大大力中龍,屈到喊

我係想放

呢樣真
出D少人用既卡又話WHO?

其實好多卡都未出過特別卡
唔計totw
Pogba isco busquets chiellini suarez dsilva godin toby vertonghon thiago laporte umtiti lenglet fernandinho

有冇巴打試過一直係咁lag住斷線 無論ut同season都係 del 過game都解決唔到
Lan線同wifi都一樣結果

課左幾千了總共

Icon pack gattuso baggio vieira zambrotta
唔抽了

對上一次已經係sif mane都屌
岩岩60pack抽到得返20pack都無隻walkout

Thanks

妙妙巴個女

88Vieira 轉左做toty de jong
打左幾場都係轉番vieira
辣殺

起碼出啲未出過啦
搭一兩隻meta咪得

一個純防一個btb wor

唔計totw potm totgs 呢啲的話
得好少卡有
包皮 都係第一張

唔明個logic係邊
呢個promo已經可以將non meta卡變 meta
正正就係出啲who，幫佢哋翻生嘅時候
佢都仲係要出俾ssk包皮
明明你出俾好多人都可以變meta

琴晚佢全銅卡+兩隻meta 14 win 都好似窄窄地
今日應該用番d 正常少少的

想佢出隻pogba
舊年勁好用

個fd list ranking 好似無晒成個list

唔計totw姐totgs都算event

所以呢隻game 點都係pay to win
未見琴
香港好難用cheap 陣上E1
同埋script 得好勁
我都希望不久將來有高手可以成功抗鉛

Casemiro please

終於奴完一隻

用勁卡咪又係會中鉛 可能我廢啦

勁卡會中鉛但因為能力值高可以頂到下
廢卡一鉛中幾下柱or easy chance 射失就好難搞

收500k
請留tg

除非你全爆機隊
否則用乜卡分別唔係太大 當然我講緊係用到嘅卡
用銅卡呢啲極端例子冇乜好講

玩到悶 想轉下陣 大家有咩意見 除咗大哨 其他icon untrade 一係賣coins算

Bd好似有d係未出過 咁岩唔係你愛隊啫
Btw 出Pogba嘅話似出moment

買完電話有3m點填

都唔係
Shing 用40k 曼聯都係20
有睇直播都見佢抗鉛抗得好辛苦

獨巴第一

40k曼聯邊係用到嘅卡

今個禮拜虐鳩人

同意呀 比哂機會其他卡翻身

Cls

發現ea打手

係 基沙文 拜仁法國中堅 取消佬

其實唔算差
中前場一堆跑狗都算好用
James Martial 福仔 Fred Bruno
Ighalo 大大份護到下波
係後場窄窄地會比人屈

大家覺得基士文有冇機會落返去1.3m

開左10包
中左2張 reina 1張pk 1張費顛
仲有張if pepe 收貨了

基沙文岩我
係幫緊大家講野！

應該穩定1.4-1.5

食咗好幾年了

用多幾場再share
我平時用開James adama
可能手感問題

好有米

點都等派彩

全硬吹

啲硬吹咪又係錢

其實係平均隊手手牌勁咗 叫得公廁陣 咁你明啦
30隊有15-20隊個前場都一鳩樣 係換下version囉

你幾錢買㗎

玩下生日包

未買但實會買 打cam實勁 張卡又靚

巴西volly好通苦

咪玩啦我講事實啫 我零課 驚都棄棄地 打條毛咩
卡玩仁王 休息下 上黎搭下嗲

Arthur好似無乜用整唔整90維度

痛？

諗住會中下啲肥walkout都無張

之前奴足都中垃圾
呢兩星期都唔報WL又唔開game
淨係做sbc，終於中到event卡

打到眼殘

有錢做禁多隻

本身用緊toty kante+prime essien 如果kante轉toty kdb算唔算upgrade?

普金基本上得福/Bruno係用到
其他災難級

ddg上身個陣無敵

唔洗打wl咩

想棄驚賣coins
可以係邊放

聽日/後日先打

屌!!!!開幾個pack又彈一次app 不斷重覆 已經重裝完 dllm ea 垃圾狗

本身有杜sir打前了

快過你好有成就感

不如咁樣打算
唔知點執好

夠做啦
Messi st griez cam

但係撞哂位
朗甸打邊唔掂
美欺又一定要ST
基沙文唔打ST又好似哂左咁

Griez應該cam好啲 又靚work rate又用到5腳

想打撚死人咩

4隻cam super

打開442 無CAM

學巴塞打433
IN game 係 4321
左朗 中 屁 右 美
基沙文 中間 扮以前小白 沙維
以fifa gameplay 佢更勝一籌

呢個真係要SET CT
不過我就美欺/朗甸ST

啲pro打比賽都會換美欺打ram不過toty

係 巴塞唔打4231
如果4321 cm位係留比基沙文 hh 體力好 5腳 傳波好 有速度 可後上射波
學shing咁玩 前面3隻 你鍾意點擺就點擺

唔夠錢啦 如果用朗甸同TOTY美欺
就應該無佩老大

咩叫Meta陣

唔打4321啦垃圾陣

快d幫手試基沙文 想試哂咁多張UT壽卡

張野一定勁啦

其實4231都係433變種之一嚟
影帝stayback
沙維balance
小白cam

wl 試試佢

小白好撚正 可以打CM CAM LAM LF

小白太難連啦
小白就一定要用埋哥狗
但係而家有VIDAL
同埋朗甸個D霸哂前場位啦
小白無位

年包壽包一直高企5.2M
無一隻入到手

點解我用奧燒 2入2助攻都解唔到

隻老山龍好好用
十幾萬真係抵

85lucas有冇機回升

3m 揀兩翼
包皮 尼馬 hb夏殺 你哋會揀邊兩隻

鬼阿古獸轉92沙拿好唔好

我愛妙妙

屁 肥仔

邊個係肥仔同埋咩version

世三應該係肥仔

擺到我會揀 包皮 壽包肥

連登真係好多痴漢....好顛...

3m筆直

可以點upgrade

唔好

Bday世3

有冇coins賣

有冇生日燒山食評？

前排 賣4.5 無人要.
我拎曬d coins 換口罩了.

1m 換1盒口罩,好抵

好想連返去中亞 Ser...
其他地區D人真係...
都自隊左2球, 俾我做個德甲傳中唔得咩....
放置PLAY都仲要係咁入我波
傳中任真係好麻煩....
(雖然唔係老奉幫我做......)

葡韋 , BB RIO OUT
MID 韋 , PRIME RIO IN ?

啱啱真打 有兩三下地波斬tap in都畀龍救到

人地都係想正正常常打機姐
唔幫就走啦

6’1應該少鈍

都係, 所以我頭先個 Post 無吊佢地, 亦都唔係話佢地西
純粹覺得難搞姐, 7win 果個1g1ag1a反而輕鬆....成條中場都44

聖美心有冇食評

有冇話似邊隻球員？
啱啱中咗隻untrade

原來壽包已經上到5m

換moment定抽mid icon pack好？
求理性屌醒

用落好輕身，我覺得似kent

換prime icon pack

冇啦 咁低rate

呢堆卡個問題係 base stats太廢 因為佢今次promo係改腳改sm 唔係scream咁大upgrade stats

除左pogba so9 lenglet ok之外 其他應該出 改完wf sm 都唔會變好meta 就好似今轉既DJ佬 多仔左中場
所以出你上面果隊係冇問題 但都要搭d 超級meta 好似今轉既世三 griz咁

Ea好波
宜家R3冇反應

屌打sb斷左3場

犀利在下下都係波過白界就彈驚

但隻moment Rush又好吸引

其實EA 真心可以出到呢班人 比多D STAT佢地
咁可以多元化D
但當然啦 經濟角度上 佢地要重新研究過 點出先賺到最多 仲要拎到平衡

估唔到EA一張pogba特別卡都唔出

有冇人知TOTW moment 2 係根據邊年既if出

小弟想收coins 想問下1m coins 幾錢

呢排 好多出名賣COINS既都貴左 唔知關唔關多左人 WFH事
不過係連登收 $3.5都收到1萬既

Thx巴打

19

EA個server真係世界級，走一次場就會俾佢踢咗去印尼，由4格得番1格

大家點睇張ac lucas

加左張Hunter好似好撚勁

一個大步推 快到

射波應該勁到stat 面

我無事wo

好緊張
會唔會第一次金1

打完同我切磋下 加油

我都係, 會唔會關 Network 事?
我係網上痕1000MB
係尋晚2點 Birthday 死之外, 今日全日無死過
岩岩奴完爆基達了...

我打多幾埸dr先 唔敢開住

呢個仆街黎，頭先見佢有hk pm佢刷cross任，放左佢入一球之後佢比我入番，我放佢入第二球之後就住刷埋low driven,佢就即刻真打，仲要球球full replay

prime icon pack 中列基美

淨係打得攻中, 打 cm 慢得黎守又唔得

d 仆街 dr 打任都要贏波

D口氣似撚足D回流離地唔戴手帶撚
見到 屠鳩佢

我輸左

又唔係光明正大打
下次見到 眾師兄弟會屠柒佢
睇佢樣都唔會勁
i didnt say yes for helping you out

acuna真係好正
隻意甲韋拉都不過不失

online friendly既objective原來係friendly mode中間search陌生人打都得，而家先知

想要隻正5* wf 4sm 既st sbc

其實都真係幾串
一係你唔好覆, 一係你唔好返一球俾巴打
你覆得, 回得, 我自然 assume 你會俾我刷....
香港人做到咁西既....

你單人掛機都計，唔洗特登online search 對手

白銀果個唔得....
Daily果個先得

南美卡係咪假stat? 見scocco幾平 想試

比拿拉比幫手刷任
PSN:Miwabb

用呢隻打wl 都真係幾訓練感情同eq

好差咩

個笑容好有恥笑feel

有機會差過BB
不過玩呢D大份型 一定要明顯過到人地隻閘既先可以放
仲要出跑FAKESHOT食身型

玩到好撚氣餒 宜家d coin咩價位想賣左1m coin佢

用落除左個樣唔知有邊part似亨利
頓到...

好似冇咩人講ssk?

其實享利動作咁流暢
又成日出交橫扮斬
Deserve 靈活d同5* sm啦

知錯了
早知儲多d $ 買prime

佢真人個身材好正 腳長長咁

撚狗之選

隻mendy 都叫轉左位連拉膠
Ssk5* wf無乜大作為，係up左100 igs
但成mil

有無人用左隻lucas?
掂唔掂？想換左隻zola套番啲錢

唔建議依張 我平個幾張南美卡試過晒 de la cruz同cardozo都ok 其他同高rate普金差唔多冇乜特別

為咗刷德甲傳中，完全放棄正常組織，結果連輸5場重要一球都刷唔到

SSK 最大問題係 AGILITY
我唔否認佢防守好勁 身位大 力量高
但只比聖誕版多 2 AGILITY
唔太值1M

有無南美自由同球會盃sbc啲人食評
想換隻阿根廷cb同rb

正常踢真係好少傳中入波
除非實力有距離，或者快攻
你仲要有德甲勁人

但呢兩個位都冇出南美卡wo

重要家陣d7嘅對手根本就係d5實力，打多幾場都無就算，廢事煩

全對..
幾高幾硬都補唔返個鈍

反擊打early cross或者出地波
但唔夠快去到陣地就rip

今朝問過，Sam gor推介差唔多價位嘅Moment列卡特

壽包...呢個名完全體現在廣東話嘅博大精深

I mean南美盃sbc呢兩隻

我D9都唔敢打icon swap

有冇巴打friendly. WL search 唔到人

呢個價錢大把防中揀

seth bb今晚開唔開台

我爭兩格先換到想換rb先好似幾勁

尋日好似有巴打高追

係衰難link 要攞icon 連
希望mid/prime icon pack中神獸入隊包住

砌呢個勁撚麻煩
好難Search佢啲人

1m極推薦moment rij

城巴仲未肯打金一決賽

咁moment rij 同ss luiz 邊隻好？

之前玩過moment rij 我覺得in game 踢中堅先勁

OMG I DID IT
人生第一次G1

祝呢到巴打每week派彩紅卡中好野
rewards中壽包

壽包
年包
黑包

Ss luiz冇體力
只可以打中堅

ss luiz打防中我喺draft用過好勁下
企位好 大力 腳長 aggression夠
但唔夠氣

我全部search阿甲<1000,智利<1000咁
砌sbc search special佢又搵到
喺market search special呢班人又無南美卡
EA

fut birthday 有team 2 ???

Vidal同ss vinicius係我呢個week MVP

MOMENT RIJ 真係咁堅? SAMGOR有無片J下

哇, 咁快解哂? 你全買? 有無計過大概幾錢...

巴打你英國打d9一定夠打啦d6以下d鬼佬算易打

85 blanc仲有冇神力？
想入

如果出實貴到飛起

司瑛巴依家個陣係點

宜家我隊hea野係差隻st.....
宜家用mid del p唔太得

巴打又勁左
而家咩陣

喊包

賣左隊 剩屁馬 既一隊un吹隊

叻仔

好運姐

in game 4231

屁
包 /花 /ss vinicius
fb vidal /mid謝四
tie仔 /Mid列卡特 /ss干sir /bb森保達
totgs達屎

冇錄過喎
總之好撚勁啦
又快又靈活又大隻又吸波又神力
Dribbling好控波好傳波好射波ok，有位可以起腳
仲有3星sm做到假heel to heel
成條中路佢睇哂，+埋acuna喺隔離真係perfect

Wr可能係唯一缺點，不過我手控防守開，完全唔覺有問題
完全唔洗買咩mid韋，諗唔明點解佢會得1m

利申 打手

半棄game mode 仲有4m 玩咩阿狗好或者有無巴打收coins

是關我都玩過佢ＰＲＩＭＥ一排
硬係覺得佢打ＣＢ好少少
不過你講得既 值得一試啦

當佢係主守咁用就唔會失望
搭隻全能，acuna/鬼明嗰啲

泱泱巴你個陣係點
冇乜靈感玩咩人好

我都係支持rij要打中堅

我有隻硬吹年簡
不過真係成日拎隻簡去攻 都玩熟哂
可以試下RIJ純守
本身想韋拉的

差幾格 諗緊換邊隻好
球會盃應該換硬rb
自由盃諗緊換cb定cdm好
無乜點計 都係抽中啲人儲下儲下拎去換pack就做咗大半

咁冇計

生日 HAVERTZ 得唔得?

上次俾你隻年簡踢入
早幾個月都買過黎玩，怪獸來
2.4m 入，最後2.8m 放走左玩愛隊

無人用？

dr都搵唔到人既

Mid列卡特 會唔會俾人地爆死

依家打緊世界賽有冇人睇緊

btw英國今晚轉番夏令時間了
各位巴打聽日開始可以等少一粒鐘等content

有冇人可以話我聽點解Mid Gattuso廢BB版咁多？
點撚解咁廢都可以出icon？

有冇野送?
唔見有LINK

想問點解Lucas同Son都係cf 但Son得9chemistry？

我冇乜郁過 前面都係玩緊屁 包 ben
依家係聽完sam gor推薦 諗住玩moment rij

loyalty

冇問題喎haha 食左shadow

繼續真皇隊wl + ozil

黃絲台豬又開台喇!!!
黑警巴留左幾十個pack比我抽
大家一齊入黎睇台豬幫佢中壽包啦!!
同埋做左個mid cion pack
夠30個人就開!!

我feel到ben yeah已經勁過del p
上次同gakki玩佢隻rij成隻古列治禁

佢用到好屈 搞到我都想入rij黨

想問列卡特勁唔勁架？啱啱9張卡開咗

Acuna 葡韋換 vidal Moment RIJ
算唔算大up

啱啱買

Ur tg i add u?

有
好撞得

thx ching

大up la

爭一個lvl

yes 知原因了 thx

屌online friendly 點做？無可能有人

呢個今日WL先炒完佢
個陣仲未換隊
岩岩又變返全疤(無美欺)

今日下午search咗陣就有 或者你add人psn打

仲記得 入得你一球

Ozil真係cls
根本係flashback, Cam來講仲抵做個般奴

恭喜

係咪一陣1am

但仲未接受到佢隻右腳係5星

就係贏在佢嘅五星腳同埋佢嘅神助攻

踢踢下真係會唔記得左佢係生日卡

剩係防佢左腳 點知仆街

中多幾次伏就記得架啦

有冇人都覺得新卡條邊啲忌廉好核突

Gp 好鬼差.. sb wl 都係..

認真求教
爆到落底傳中俾後上嗰個抽射個啲pass點樣可以傳得準確啲
一係就咁x 就腳仔軟冇力，㩒實x有時後上個個又跑過龍接唔到，driven pass 有時啲first touch差會彈走個波
成日俾人用呢招強姦，好想學識點樣用，咁多位請賜教

如果跑到K角位傳出禁區頂有機會人前波後
要落深啲再傳返畀後上入攝嗰個先會傳得準

R1 口/X

如果傳波同埋接應嗰個球員好近 而中間有防守者準備差緊隻腳出嚟 可以用XX

Token....抽pack算
反正主力徳甲隊

生日蛋糕嘛

點解永遠正面搶波 個波都有一半機會繼續停喺對面隻腳度

WL 加時，timo頂入人地個波入左就彈game ...當我輸埋....

不過呢隻感情野 完全冇meta感覺但用得開心最緊要

Creampie

K角位我好少會傳，通常會再落多底少少，都仲係成日fail
啲人落到底線仲可以傳到好準點做到

Pogba 同基亞連尼我覺得實有moment

利申：想要基亞連尼moment

上轉下好唔好

邊個係意甲韋拉？ thx

YNWA
因為我都係

今個season objective lv15 隻cdm

WL對咗個fut founder 係bug定點

即係UT推出第一年已經有玩既玩家

A FUT founder is somebody who played the first FUT in its first few months of release I think (way back on FIFA 09).
11年死忠

I see仲以為係真ea打手

屌好似列貝利仲抵玩過基士文

兩下oo

WHY NOT BOTH

本身好肯定會買基士文 但睇睇下張卡唔係好靚
同埋那有錢

Toty包定birthday ho

係咩都冇定照舊2點出？

用double tap pass (loft pass)避腳

守嘅話要不斷換人遮線封實接應個人

年包個價硬到仆街，今日上落三十萬，最後無跌過

早知尋日入壽包 屌

法國壽包stam同strength好多

加好多

FUTBIN見到個comment好正

Wl 禁極都秒彈沒有對手 乜撚野事

重入fut

隻比拿拉比有冇人刷完
刷crossing 好痛苦

正常咁打都要輸到D7

讓win啦
後面仲有7場要贏

太好... 訓多1個鐘對自己身體都好

Home office都訓晏左

好在唔駛一定贏波

我D5慢慢輸到落D7
對面D陣惡過我打wl

奴完1g1a win
差Cross同low driven過幾日打假波做埋佢

要贏多場WL先夠9個token...

lets go

集氣

雙五星LB WTF

上個星期WL做deadline fighter
結果撞到我個FD
8-11 對13-14
扣翻RQ
8-7 對13-12

DLLM我以後唔敢走場

生日 amavi (Lb)
84 法甲
85 法國

有時手控真係反應唔切，加上啲人用呢招用得熟傳個啲位好刁鑽

想換走隻普金mendy了

會唔會勁過文迪

文迪模組屌打一切

amavi 176cm 70kg
mendy 180cm 73kg
唔知差得遠唔遠
隻amavi幾靈活
有mendy 8成模組都好屈

閘位雙5* 重要性太低
做SANDRO算 肯定勁過佢

有冇人用過moment列文？
好唔好？

感覺好似將我隻f mendy廢左武功，唔知換唔換好

8成Mendy模組，144cm都有

d肥岩岩做到84 85 only

擔身位有佢八成

有聖誕mendy無謂做啦
我都係仲用緊普金mendy先做
d肥又低rate做唔到勁sbc

Are you ready

做咩撚EA 係咁出法國人
FUT B DAY 好似有6隻法國人
終於有新LB 用
隻聖誕 Roussillon 88

GOGOGO

lets gooooo

一般料
係法甲法國人 有D用

First own 法甲任

唔知去到week 5夠攞隻fred未呢

我都考慮緊有roussxxxxxx
做唔做呢個好
不過法甲左閘本身又係無乜選擇

用80 Bernat算

我都用緊呢隻 諗緊轉唔轉

解左喇
真心想長用的
另一邊用普金cancelo
發覺靈活真係好緊要
位師兄無介紹錯

同埋叫做451左邊一隻就夾到喊包full chem囉
（有用喊包的話）

理鳩佢 想吸我D肥?

Composure 74

Let’s go !!!

普金mendy都係78
係睇佢擔位模組差唔差得遠

睇埋你先訓

巴打抽未

是咪食shadow打 cm

西多模組好似都ok
仲要prime
應該小勝？

勉強可以 但唔夠氣

西多prime好似平過middle

原來bb個隻貴過prime

係

Vds

謝拉美巴抽左未

futcrunch出左amavi簡皮

不過片黎
見佢平時會整圖worth 唔 worth

futbin 啲人都係咁講 但係我防中已經有joey

Why not both joey主守 西多上前攻

西多係 有攻無守版古烈治
鈍模組 慢D 防守數差D
一定要拍隻STAYBACK CDM

用緊winter Bernat
換唔換好？

肺炎死啦仆街 入你兩球先都飛
俾你反cup慶祝都算 仲要球球full replay
獌狗真係零舍無品

futcrunch話好過
我諗多肥至多補3～4萬先好做

玩法甲隊就換啦 如果只係做任 就唔好做

好大壓力

本身用緊hl semedo想套現
換bday取消佬會唔會差好遠？

letsgo!!!
打左十幾場就聽日先打啦
反應起碼好小小

用過semedo同cancelo普金
覺得分別唔大
cancelo再好撞d
靈活就無咁靈活但夠用

Amavi 75 marking狗也不屌

本身隻野係銀卡
Boost fati好過啦屌

岩岩起身?

藍絲台咩事 收左既 又唔幫我抽 我聽唔到

我上次打佢 佢又喺fullplay我 最後打到佢走場

到我了

GO

WL搵唔到人打 橙

張ozil 好勁，左右腳都射到澎澎聲

lets gooo

WEEK5前夠奴都夠分

我都打過, 個晚又係打幾個曼狗個個full replay

Gattuso

🇧🇷🇫🇷🇳🇱

屌你老母比隻防中我

粗粗地用住先啦 都算可食用

蝶巴我聽日再同你友賽
打完WL又奴完隻德甲RW好撚攰
比隻眼抖抖

邊個夠你奴啊

藍絲台豬好慘 又中duplicate icon
睇完重播了
大家幫幫手subscribe 佢

嘩。。你今日打左幾耐Fifa 有無10粒鐘

就算冇都差唔多

我依家好似22定23

hahahaha~ ppy birthday
解SBC 好好玩
見到張馬昆奴斯同泰亞高斯華炒價高到唔想買
諗計係倉到左砌右砌 終於唔洗食炒價
好爽

屌miss左添

輸左啦

仲要打seth

下個禮拜再努力

再努力
我岩岩都打左場癲佬控球佬
我逼得緊 佢打得好好

上次換完哥狗出哥狗
今次換完vds出vds
全部untrade
請大家g持台主

加油
WL呢啲每week都有
練多啲一定會一步步突破

比人係咁開中路

cls

好顛

1 rare出vvd
即刻hang機入唔返去

我都好驚打呢啲

最後結局係
120分鐘 古烈治後上 門前2碼 射穿大細龍入

派膠比你啦 1RARE中VVD

聽日再會下你隻古
洗定屎忽比你射穿我個大細

omg!! Is vds

我都係咁 成日轉唔切中堅守

你20W 我叫聲大佬先

琴晚1Rare中bday gaitan

再唔係就落底傳中咁

對住閪人再比ea做真係好揼春
兩者分開上都睇化咗冇咩野
屌你老母對住個成場後場橫傳既
難得有幾次逼到佢甩 仆街中3次柱

練熟右菇轉人 堅有用
另外用多啲R1+fake shot
好好用

係 勁到場場都入波 遠射入攝乜都有

Tie仔》all

負碌姐
下個禮拜又落返17架喇

原來我都幾奴
我都係22，今日都係打足全日

呢個用閘追到佢翼差唔多到底用右菇轉中堅封佢路

開中路係比人傳中tapin?
有時閘後追失哂位飛開左
已經可以轉定中堅封位

agger

黑警巴開左乜？

睇嚟距離棄驚不遠

係，我通常都咁
但都有位比佢入到

中左咩

無開 佢用ps4直播入唔到我

唯有熟能生巧

fake shot 加 R1 會點?
我從來都無加R1.....

早啲轉
或者可以喺邊度已經搵隻閘一早搶佢波

急停
其實即係冇郁左菇+fake shot
但成日鬆唔切左菇方向 索性R1+fake shot
有用緊左菇都急停到

同埋我成日攻唔到
每次前面一攞波就比人撞走
幾乎0射門咁

通常早啲轉轉返禁區頂
都好過輸波

係咪應該係L1 fake shot
R1 fake shot係咩

兩次lead 住兩球輸返轉頭
對中堅好似紅海咁分開
12碼捉到路入網仔

L1 係點
一直用R1

L2 faje shot 我就知

係l1

L1 fake shot咪上集佢上新加嗰扣
有少少加速咁

Btw原來你係講急停
依招我濫用程度同scoop turn有得揮

Gattuso食engine定shadow

Script無計 試過隻中堅自己移開 比人單刀 一係頂完頭鎚會仆親

oh 我有用過L1 fake shot
覺得動作太大 對手好易捉到路

通常我都係急停 牛尾巴/la qxxxxxta/scoop turn
如果5sm人 就fake rebona再做或者直接running scoop turn

諗左一陣姐
D 肥料價升得咁快既

唔撚做啦

Shadow

原來係Script?
我以為係我戰術set得唔好
呢個情況我成日都出現
明明寬度set得2格定3格，中間成日都無人

cls架
amavi 食皮已有

係呀
急停真係好有用
我吓吓都急停咁濟

快撚到

基本上係出sm/傳啲唔大路波 前必做

牛尾巴個公式其實係點
係咪慣用腳個邊順時針轉個半圓去第到
好多時諗點轉慢半拍
到chok到就撼左落人到

會唔會一日一隻SBC咁癡線

唔係
牛尾巴得一個方向，一定係右去左

熟能生巧

球員右腳方向 順時針轉180° 就正向
左腳方向 逆時針180° 就逆向

隻sbc係咩事一個左閘咁既rating仲要55

但有時12點起點
有時3點起點？
面向邊邊有無影響

可能係tots前最後event 唔奇la

左去右都有個逆向牛尾巴架喎

明了
sam gor 城市巴

中左untrade ssk
見到法國以為電話可以完美入隊

5/5氾濫了

咁多人開PACK D肥仲可以升

食engine先，反正唔會長用

唔好理幾點鐘方向
用in game球員隻腳做中心就冇死

我都係靠sam gor叫我買包先上到20

隻game真係少好多人玩 比起兩個月前勁難搵人

Fifa所有都係sm都係以個球員嘅正面嚟計
個人仔面向唔同方向，chok嘅方向就會唔同
依啲就真係要靠你好熟嗰招點出，同埋個腦要轉得切個方向變成點
當出得多就會變咗muscle memory，唔需要諗

酸

嗰招用嘅位完全唔同啦
完全係兩招嚟

Prime icon pack中比提好彩玩法國teamsmall win

用唔著
但唔好屌 中左都開心

咩flip flop?

可以睇睇

dr次次都要等around 5mins先有人
仲成日4格 check過係中亞

d4

以前唔想玩sm
發覺好難打fifa
起碼急停ball roll要識
翼咁下下回中間太急好易比人捉路

我係睇球員隻腳做圓心嘅起步點

望完佢d stat 感覺仲廢過我隻if ndidi

其實唔洗識得多
練熟最基本嗰幾招已經好足夠
已經會令你進步好多

牛尾巴幅度大好多 之前睇完seth片學 好好用
逆向個個少用啲

你今年都幾好運架wor

串到

以為有得執1m執買電話 點知硬吹

係好撚寸

幾時有其他skill move tutorial
真係睇你呢個學

砌緊疤拎黎打下sb

有女嘛

你個疤陣係點

剪片仲奴過打.... 同埋都Game尾 整都下集先啦應該 或者我開台你問我講都得

應該買電話仲有3m唔知點填

seth下個sm會拍乜

LB zam 係pack中？

插花等隊友走位個招點chok
有時ball roll太快完隊友又未走到

vidal必做
之後搭隻blanc?
叫做villa有8 chem

真心有用
有一兩個位我都係睇咗你依條片先知可以喺嗰個位出

左菇指住想叫佢郁個個+r1 可以叫隊友走位
唔關插花事

認同
呢個wl盡逼自己試下la cq
由開頭慢半拍開始慢慢搵到感覺點樣出係最好
學到新招咁
先至有動力打下wl

sor L1先岩
R1 係 call for help

踩停我反而就咁無方向
呢招一定濫用
唔用太易比人捉路打返轉頭

藍絲台幫我抽

應該會換moment petit

小白？
依招唔算今集必須
如果其他未熟嘅練好其他先
Ball roll
Heel to heel
Drag back
唔同嘅fake shot/scoop turn

moment 大哨+ 壽包
究竟點守

投降輸一半

中左lozano
又係硬吹

濫用running scoop turn
普金屁爽到
另一隻前鋒賓蛇都愛將
不過無running scoop turn差咁d野咁

fced
無得守 大哨轟左我3球

岩岩都見到成隊moment，大哨 古 韋 告 馬隊，都用drop back 9條友 禁區，去到最後我無射到12碼就quit

真心唔知踢左咩
用返season d隊會唔會唔識玩

依隻幾勁
上集用落都似普金包

kiroyin呢度巴打？好勁

中兩隻event都開心
雖然入唔到隊疤又untrade

佢係

你自己開啦

開完 中untrade ssk lozano

利申留左66包

估下係邊個
都幾常出現架

好耐無中event

我應該咁砌同in game
其實朗格箂個位我想用mid rij
驚佩老大比人爆死
都話曬教過疤

blanc都踢過 夠budget用blanc

屌你咩 又串

就係唔夠

不過我應該tots先會玩真疤
仲儲緊隻ss luiz

我覺得小白好似好用過rst
打邊既話
成日覺得隻包用完rst又放唔甩人咁
牛尾巴就學緊

換曬勁人快馬, 全場 press, 之後叫你 golden goal, 明明下半場我可以屈死佢

唔可以俾大哨掂波如果係我應該會多啲喺中場犯規

running scoop turn 我係臨起腳前用
如果想爆人一定係跑住fake shot

俾佢守到一棟都冇

頭先係咪有人中vvd
一名稀有球員包
中左張歐聯vvd

巴打gg

R2 fake shot
呢招好睇人用
勁小小都已經爆唔過

高手出現了

撚到隻bwa好勁

要貪到個身位
未埋身個陣禁
早少少用成功率大啲 (好似係)

無佩老大 唔好叫自己做巴

唔係呢個陣啊
上面post個個啊

依個係我依家個陣

luiz -> mid 謝

但無咩用襯解任用下

有老大就一定要用老大

60分鐘打後換adama狂用呢招
已經唔理有無人傳到

開左pack 柏金
等緊下期icon swap接老大回家

btw gg未試過輸都唔會屌EA

你進步得超快 今個week20win 我同你打都係55波

平民版美斯 好鬼正巴打都好勁

城市巴又唔打
泱泱巴 教你守波
上次同佢玩我1射

傻啦
之前同你打比你mark到一棟都冇

泱巴mark波真係好撚勁
前排打過一場 我都係1~2射

泱巴得閒再打下

打三中堅會唔會有助防守
唔想比人爆

5後唔用閘攻就係
你做到上面效果 就會守好左
但同時 你進攻能力大幅下降
想守好 都係靠 marking 遮線穩陣
3中堅陣式好易走錯位

三中堅唔係先會比人爆邊爆死咩
對Lwb Rwb要求好高 快上快落
真係 要攻要守都不顫抖

352其實幾好守 守個下好多人

之前睇肥doi條片講352
其實幾好玩
不過好少LM RM咁meta咁燒得

但係最好打都係442 4231

352好好玩 有閘有翼feel既41212
季初吹352架嘛
不過都係覺得d節奏好易錯哂

好 我靠隻toty kante

真
4231跟seth個人仔setting
CT再跟自己需要調一調

用左好耐

不如城市兄留個PSN 大家之後交流下？

加時熱血追平5:5....
但最後射十二碼輸咗

打唔打 唔想打wl
自從比人不停雙5*牛尾巴後

我專打442多
443422
單ST唔識用 唔鐘意CAM既走位唔入禁區
鐘意雙ST係禁區互含

可能你唔記得左 同你打過啦

唔勁啦我入嗰球閪到冇得再閪俾你守到一棟都冇

屁馬ST射極都有

用番McKennie算

而家屁馬打邊
比左朗甸同基沙文打ST

我要搵周公
聽日要去俾人情

Olmo好廢，賣返出去先

點解會入嚟用
玩開德甲？